d game咁多廣告 熄左數據計唔計

熄左佢照load 計唔計

計，因為已經計左
佢load 到因為已經有data 可以係本地run ，
已經download 左，用量已經計左

我都有用過熄上網被GAME 廣告
玩得順好多